尋日616整天的所見所聞有感

身邊好多本身政治冷感既人都願意企出黎 問一唔一齊遊行幫手
去花店買花（位置幾偏僻吓）都遇到幾位黑衫同路人 其中有位仲想出錢幫我地買埋花
當然自己既花自己買返 但嗰刻真係好感動 大家都心照仲話一陣見
地鐵站轉車雖然多人 但個個都好整齊好有秩序 上車上得好順暢
去到遊行大家互相幫助加油 自己略盡綿力 帶咗芭蕉扇360度幫周圍既人吹風降溫
喺大公報同警狗總部門口齊齊屌柒佢地
嗌「徹回、林鄭下台」既口號此起彼落 大家都自發性踴躍試吓自己帶頭嗌
有救護車就紛紛讓路分黑海 完全冇阻到救緩工作
sing hallelujah to the lord雖然係咁loop 但好多人經過都唱埋一份以示支持
灣仔橋同其他橋位都有人開手機燈打氣 我地下面行緊既都開返做燈海回應
去到金鐘就感受到有良好管理同規劃 指示送花既人向左行
又有好多人幫手傳花 前少少又有社工比紙筆我地為烈士寫低祝福心聲 同提供支援
去到政總 見到一班人好和平咁靜坐拉banner
前面高既石壆位既兩邊都有人幫手接住 等我地可以安全跨過
一切去留既選擇完全自由
正正因為咁美好既香港 我地先不惜一切要守護到底
知道而家仍然嚴峻唔值得高興 應爭取既未得到仲要損失慘重
但請無忘初衷同已經付出既代價 繼續革命 香港加油！

大和解之母林鄭, 多謝你嘅苦肉計

成家拎住英藉嘅間諜係唔同D

停止吹奏條仆街 苦肉計苦到要做殺人兇手？